俄羅斯爺孫戀,美女想懷下爺爺的孩子

現齡86歲的卡拉斯科在2010年認識當時年僅19歲娜塔莉，當時他在嫩妻就讀的大學教課，他的紳士風度、燦爛笑容、高智慧的氣質迷倒娜塔莉。在娜塔莉窮追猛打的寫情詩倒追後，他封陳已久的心也跟著打開，便與娜塔莉交往。卡拉斯科與娜塔莉談戀愛後，感情越來愈好，兩人之間幾乎沒有代溝，決定走上紅毯照顧彼此。

卡拉斯科2015年在聖彼得堡舉行浪漫婚禮，他還特地穿上23歲時在前蘇聯海軍服役的軍服，他緊握嬌妻娜塔莉走上紅毯，在少數親朋好友的面前見證他們的愛情。卡拉斯科表示，已經好久沒有享受過這種年輕的感覺，「穿上軍服後就像23歲的小夥子，為了年紀小的妻子，我會努力活久一點來陪她。」

卡拉斯科畢竟年歲已高，「性能力」是否滿足嫩妻也成為話題。娜塔莉表示，卡拉斯科平常會親吻她，也會擁抱她，這代表她們之間有過親密的接觸，「會盡量滿足她！」娜塔莉則表示，與「我是希望婚後能有小孩。」

$$$

龜市爺爺

「狗屎，這怎麼可能？」

非洲打獵故事

好快有身家分 fat fat啦

戴黑超個樣有d似Stan Lee

用隻起曬浸㗎手指撩冇毛pink鮑

條女一定勁出水

個阿伯都算靚仔後生應該好型 加上條女又唔係話好正
所以今次我接受到

咁都唔正？
Ching食開咩級數

我是爺爺

雪撬仔好可愛

我想起朋友打獵的故事

俄妹大把女正個呢條啦

又唔係話酸嘅 只不過係係我認識or見到嘅俄妹黎講 佢個樣比較普通姐

何OE

大把野食都好食過壽司，所以壽司都唔係好正？

阿伯幾型

十八新娘八十郎，一樹梨花壓海棠

女優咩名？

一個八十歲的老人去做健康檢查。

檢查途中，老人不斷向醫師炫耀，他新婚的妻子多好又多好。.....

「她才二十五歲！」老人叫道。

「我們結婚四個月，你知道她對我有多忠貞？

她無時不刻需要我，黏我黏到我都感到厭煩了！」

「而且，」老人又說：「告訴你，她最近還懷孕了！」

醫師靜靜地聽著。不發一言。

「怎樣？」老人得意洋洋地說。「不錯罷！」

醫師抬起頭，看他一眼。「這讓我想到一位失散多年的朋友。」

醫師緩緩開口。「他跟我說過一個故事，是他在非洲狩獵時遇上的故事。」

「當時，他在草原上，遇到一頭獅子。他立刻從背上抓下槍來瞄準。

然而，他立刻發現他錯了，他拿到的是雨傘，不是槍。」

「這時已經太遲，獅子正站在他面前，就要撲過來。

他沒辦法，只好把雨傘扛上肩，使盡吃奶的力量

『砰！砰！砰！』大叫三聲。奇蹟發生了，

那獅子竟然倒下來，死掉了。」

「狗屎！這怎麼可能？」老人大叫。「那一定是別人幹的！」

「我也這麼覺得。」醫師說....

如果生個仔應該好快冇老豆
不過教授遺產應該夠錢養

個伯又幾型既

余子明

靚

屌你老母

碌鳩都長過大部分連登仔

winwin啦

啊伯臨老錢又用唔曬都叫包到個靚女

女既又就拎到錢

各取所需

爺孫

有錢真好

咁都發現

分身加,正

Old news so funny?

起唔起到頭呀

直程係Granny's issue

唔知 NFL Patriots 老細明條女個仔唔係佢

fbi

男親女愛胡峯

那一定是別人幹的

台灣SHE....

立眼睇以為係this av 啲廣告

金鍾M記.jpg

所以唔好成日用自己外表唔好黎做溝唔到女既藉口啦

但個阿伯真心幾型喎

個啊伯後生一定勁撚型

啲相睇落條女嫁得唔多開心咁

君生我未生 我生君已老
想有bb既話
阿伯可能要即刻去投胎
16年後再娶返條女

個阿伯其實真係幾型幾有魅力
信佢地係真愛

咪係

不過冇錢我想架 屌你老母？

如果係親生爺孫，生左個仔出黎
個仔既倫理關係有幾亂？

係大把 但關毒撚咩事

出已中

算鳩數啦連登仔 又扮食家

真係幾型 睇相都唔覺佢似行路拐下拐下個啲啊伯，仲要教書，有學識，外國又開放啲真係難怪會出現呢啲新聞

但係有仲多俄妹豬過呢條

個阿伯型過全部連登仔啦

咁撚多負皮
咪講左咩名囉

🍇

我把這巢皮賓周送贈你吹奏

這些機會

咁正 點忍

真係似Stan Lee

勁似stan lee

阿伯個樣完勝100%港男，有氣質加有佬味。

諗起台灣嗰單爺孫戀